高雄槍戰！警轟22槍擊斃1匪 起出移動軍火庫

高雄市今清晨驚爆槍戰，高市特勤中隊攔查1可疑車輛，後座男子突然拿出一短槍指向警方，多名特勤立即下車與歹徒對峙，因為鄰近家樂福，警方不敢貿然行動，近10分後警方開始攻堅，連轟22槍，車上3歹徒陸續被逼下車，遭到逮捕，其中1男中彈送醫不治。警方在車上起出行動軍火庫，共四把短槍兩把衝鋒槍、一顆手榴彈及305發子彈。全案目前持續調查中。

因毒品、強盜遭通緝的43歲陳祈安與2名同夥坐在一輛違停的車上，引來巡邏的高市保大特勤攔查，不料，陳男企圖對警開冷槍，但改造槍粗糙卡彈，警方對空鳴槍並朝車體還擊共22發，其中1發子彈打中陳，送醫搶救不治；警方壓制另2人後，搜出2把衝鋒槍、4把短槍和305發子彈，以及131.8公克毒品。

警方從車上查獲COLT RM22401衝鋒槍2把、改造手槍克拉克17及改造手槍MAUSER HSc Mod.91各1把、改造手槍仿金牛座2把，還有子彈共305發與各式槍枝改造工具；另有一級毒品海洛因2包重0.4公克、二級毒品安非他命5包127.8公克、吸食器1組，現金49萬5千元。

你以為玩cs?

台灣人唔似香港有大陸人同南亞入侵都咁多呢d大單野發生

諗起香港警方成日搗破黑幫軍火庫

中一槍就死撚左

死撚埋右

台南好似話架車一砵人就會比人開槍射

鐵通定菜刀

香港黑幫軍火庫仲係停留係幾千年前，如果香港黑幫去火拼墨西哥黑幫，香港黑幫成員變左牛什咁樣一舊舊斬件上

香港黑幫慣常使用武器之一，可以短時間內將一個正常人變成植物人

仲要鋤你唔入

兩大幫派晒馬互屌老母幾個鐘都仲未開拖，大佬企到累仲可以開張摺登比大佬坐

香港黑幫同口交部有咩分別？

得罪黑社會，實捉到你！

撈正行搵大錢 上電視做大亨 學班on9台灣佬咩

你估係真槍實彈
道具黎咋
用黎做下樣交功課

隱藏於民間十大武器之首

你估係真槍實彈
道具黎咋
用黎做下樣交功課
劈友緊係用菜刀最實際